輪迴 天堂地獄 人死如燈滅 你覺得死後會點？

排隊等聽閻王發落

可享用72個處女

唔夠分喎 即係平均72個女先有一個男上天堂

推

唔駛返工返學